問世間情是何物

在這世上說不出口的話太多了
你能不能陪我去
你能不能留下來
你能不能幫幫我
你對我很重要
所以你可不可以不要走
到最後哽咽說出口的卻是

沒關係 我可以的
你走吧 我一個人會更好